當年紅到癲既盧巧音，就係比余文樂搞到抑鬱

當年首好心分手唱到街知巷聞攞獎攞到手軟
呢首歌就係講佢同余文樂既戀情
懷疑係lok666偷食

睇下佢個仆街樣好想打柒佢!!!!!
就係佢搞到candy抑鬱!!!!!

做得娛樂圈預左關係唔長久嫁啦

02年事業最高峰
橫掃頒獎典禮
叱咤攞至尊歌
千禧年有邊個未聽過好心分手

迷垃圾，點會有好下場

點樣紅到癲？

好彩佢宜家同sammy好幸福

早幾年KOLOR先攞返首歌來玩

live好難聽

係撚

平行世界？

由牛屎仔年代呢條仆街已經大把臭史
都唔知憑乜封佢做潮人

啱
所以佢而家專心做人妻
佢老公就專心做gym

佢話佢個期係病到最嚴重既時候

佢根本就係仆街冚家鏟黎

我覺得應該係準備紅到癲嘅時候

睇翻02年叱咤

係首歌紅咋，佢係鬼紅到癲，仲有佢啲唱功由高登年代已經比人話勁難聽，大細聲當高低音

最大問題唱live唔穩定
情緒又唔穩定
唔記得歌詞遞mic比觀眾唱
心情唔好黑面又遞mic比觀眾唱
就係因為佢太情緒化

其實佢拍戲都幾好睇

完全唔記得佢地有拍過拖

好紅, 只限首歌囉。wiki話俾我知喺好心分手呢之後, 盧巧音啲歌都有攞過獎既, 但睇啲獎既名話我知有好多獎都好豬肉下。 如果有錯既話唔洗糾正我, 因為佢把聲同佢既style都令我非常非常反胃。